唔怕解放軍，最怕散水軍

入左機場根田好難上網

機場都好驚，如果機場都驚香港已經無安全既地方

恭喜散水軍又勝一杖

根本

勿分化 be water

走唔走既係成果一樣
大家唔洗自我分化
因為一次事件指責自己人係唔抵
大家要清醒冷靜

推

散水撚又贏一場

勿分化

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透

而家一大班分化撚同屌鬼撚就證明上面推論完全正確

樓豬 居心何在?

走 = 機場停機
唔走 = 機場停機

你覺得可以再做到d 咩 比人打完你先覺得做到野？

勿分化，勿分化，勿分化

已經達成目標點解仲要死守？

頭先幾多5毛係咁叫人散 我話等在埸人士自決 佢地就係到鳩話

連仔封P 牌冇得出po, 喺度回啦唯有

唔好再分化好冇？

今日癱瘓機場事件
3 點前好多人仲諗緊收工入去支援

政府出招 黑警佈防
預告禁飛 疏散機場員工
故意開記招分散市民記者注意
放風預告清場

結果係點大家睇到
手足再一次為去留互屌
互相捉鬼 屌散水黨

諗下政府呢招根本公字都贏
公：示威者散 內部分化 屌散水黨累事
字：示威者留 清場 搜捕 屌主張留守嘅係鬼

希望手足衡量去留得失
以不送頭 不讓手足落單為原則

獨立自主有咩問題？

入緊東涌機場嘅請預備食物。機場內糧食人多今晚會唔夠

機場live，三個source

留守以表示以眼還眼決心。

無錯

不割𥱊！平時去搭機係唔會收唔到電話！ 連airdrop都收唔到！大家要團結呀

停你老母
最新消息復飛左啦

要知前退 分寸呀後生仔

拎證據黎睇睇

任何事情以安全為大前途，因為一個都不能少。

日日有巴士有機鐵畀你睇飛機，錯過一晚又如何。

自己上tg睇啦散水撚